除咗雞/鴨，有咩工可以扑住野地賺錢？

Kpop團成員

av男女優

其實condom/性玩具產品開發會唔會有人負責做測試

共產黨女黨員

屌你老母

木工

扮熊貓

金工

掃黃黑警

水工

秘書

知客

南無佬

xx經紀

政府官員 比人屌都仲賺緊錢

敦倫金

扑你老母

經紀

第一個答案居然唔係“鵝”.

香港特首（女）

未必要扑，喱喺枱底含就得．

范冰冰

周奕瑋

卧底